波台五毛陣容！沙高領銜！

以下一毛討論TVB法證先鋒

討論TVB情節=幫TVB宣傳=送錢比藍絲=死藍絲狗

名單包括:
#581 馬馬度沙高
#123920 消防處女職員
#67208 naturallife
#7439 孫銘謙(左閘)
#340244 99999你
#39206 含久必射
#38456 New_God_美斯
#2167 阿天
#46195 菊梓喬男朋友
#171046 LegLeg在目
#278906 遭夾
#227978 盧總
#117837 強力膠子
#259010 Zichrinii
#68689 英倫風
#82262 零四多好
#131526 怪獸都市
#131323 感謝永遠有歌
#200923 廢青(無業)
#244704 達瑪拉斯
#86673 最搞笑
#18441 真名無人信
#21378 一樣的夏天
#137604 R730
#13745 銷藥丸
#155818 棍主
#91227 純白鎮居屋妹
#66528 Lyli
#17345 安達定比達
#1067 東京熱的故事
#146030 陳曉華
#263949 若一天你活得很累
#30647 KFCCoffee
#11370 滿月
#45766 驅蟑人
#199590 庭沼民
#275866 美隊蜘蛛俠
#213877 專食豆腐
#112316 性感跳跳虎
#92462 啫啫甩了
#8767 友瑩囍
#21469 S.Berahino
#85629 杜門膠信
#92017 雲夢睡虎地
#98386 兒登垃圾戇尻
#54577 我係廢青青
#159266 Architypal
#29332 恐龍戰車
#154799 橫濱流星 (粉紅頭)
#86756 高登女
#151488 Vegeta04
#34899 陳曉明應教港隊

痴撚線
邊到抄

一手料？

樓主點睇港父

new god美斯 唔計啦，佢tvb員工黎

娛樂台

唔敢睇

好多波台狗

樓豬259

對事不對人 真係好睇wo

波台最大五毛貓貓禮志呢

佢通常用我acc入tvb post 9up

咁我都同意

你同佢不相伯仲

無liy份唔算

Liy 721之後轉黃啦

New_God_美斯 應該打頭陣排第一

無蓋世寶吊老母同老貓？ 兩個tvb 打手

佢比人打到扑街

u2

係 我同rock 哥 721 比人打到豬頭咁

我變左啦 721 之後好憎政府同tvb

頭6個咩來頭？仲高過美斯

點睇rock哥為錢投藍

咁能大隻一早知佢藍啦

佢同達哥一樣係派去中方既卧底

沙高狗嚟

似警察卧底

推

好彩無我

你意大利人

咪屈

冇你冇天理

無人識你仲咁開心

代屈dee上榜

五毛

仲有睇愛回家班撚樣呢

開名？

好撚多上次入去即討po留言全部都波台狗

Who

你

milk 港父 濕鳩liy

港父勁撚5毛

佢引cctai 傻仔出動

咪屈，我覺得ok好睇先買埋mytvanywhere 去澳洲睇

但冇人吹得佢漲

咁真係好睇嘅 廣東話冇理由唔撐 五毛先反